與其佔機場，麻煩大家支持8.16提美金

認真今晚佔機場，勇武打得唔好，而且有D人覺得騷亂同煩厭，
除非你和理非到可以有計迫警察出催淚煙，否則先暫緩一下
我想講8.16提美金，有人覺得之前提錢點解效過不大，
問題就係無鮮明既畫面，同唔可以延伸，
我地要將提美金具體化，
第一，816早上得閒既話，以白領裝扮去銀行總行排隊，要D師奶阿婆有恐懼
第二，參考漸凍人Challenge，816提左美金既巴打，
麻煩用美金砌字 (e.g. FREE HK)，再放上IG，Tag 3個朋友，
我地既目的，唔單止係香港，我要傳到台灣，甚至大陸都做呢樣野，
第三，如果有開鋪既朋友，可以考慮用美金優惠價，吸引市民使用美金消費